狙擊CCTVB行動

罷睇！

我警告你班暴徒甴曱千其唔好搞到人地啲cam呀 碟呀 線呀
失民意呀！

見CCTVB 如見藍絲曱甴